{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075427?place[place_type]=GID&place[gid]=1075427&place[latitude]=34.7400344649&place[longitude]=128.6517198044&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해금강펜션"
    },
    "text": "入室時間と退室時間はそれぞれ15:00と11:00と定められています。 さらに駐車スペースと送迎サービスも提供しており、ペンションの全客室では無線Wi-Fiを提供しています。 また、宿泊客のための芝生があって、暖かい日差しを楽しむことができ、海辺で散歩を楽しむこともできます。 ペンション内にはいくつかのバーベキュー場とプールもあり、提供される特典としては観光地の割引クーポンがあります。 宿泊施設内では安全と清潔のためにいくつかの注意事項がありますので、これを守ってください。 もちろんベビー用品や朝食など様々なサービスも提供されます。 海水浴場である近くに位置する咸木モンドル海水浴場は、長い長さの長い麻を入れた。 海金剛ペンションと続く階段で、海まですぐつながっている。 海金剛ペンションはかなり広い駐車場がある。 また、ペンションの中には小さな菜園があり、サンチュを無料で提供する。 巨済海金剛ペンションを予約すれば、巨済パノラマケーブルカーを2000ウォン割引してもらえる。 有名な観光地としては咸木海水浴場、外島海上公園、巨済捕虜収容所、巨済海金剛、漁村民俗展示館、モンドル海水浴場、海洋テーマ博物館、多大村干潟体験、神仙台などがある。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで利用できる。 客室の種類としては、海東301号、金銅201号、金銅202号、海東202号、金銅301号、金銅302号、ペントハウス1号、ペントハウス3号、海東302戸がある。 各客室ごとに最大人数が決まっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションでは無線Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室で提供しています。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションでは駐車スペースを利用できますか？",
            "answer": "はい、かなり広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "提供されています。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションで利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "観光地の割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンション内にある施設は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンション内の特典として提供される食べ物は何ですか？",
            "answer": "小さな菜園があり、サンチュを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションの近くにある有名な観光地は何ですか？",
            "answer": "咸木海水浴場、外島海上公園、巨済捕虜収容所、巨済海金剛、漁村民俗展示館、モンドル海水浴場、海洋テーマ博物館、多大村干潟体験、神仙台などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "巨済海金剛ペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "海東301号、金銅201号、金銅202号、海東202号、金銅301号、金銅302号、ペントハウス1号、ペントハウス3号、海東302戸があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 431
    }
}